# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# NB: Consider using poEdit <http://poedit.sourceforge.net>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zotonic\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-31 13:17+0800\n"
"Last-Translator: Shuyu Wang <andelf@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:23
msgid "Add a question or block"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:13
msgid "Add page"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_page.tpl:9
msgid "Add page above"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_page.tpl:10
msgid "Add page below"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_page.tpl:51
msgid "Add page jump"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_page.tpl:7
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_page.tpl:27
#, fuzzy
msgid "Add question"
msgstr "跳转到问题"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_q.tpl:22
#, fuzzy
msgid "Add question after"
msgstr "将题目拖动到这里。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_blocks.survey.tpl:8
msgid "Add questions by adding blocks with the menu."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:76
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:48
#, fuzzy
msgid ""
"Aggregated results from all respondents (only results for multiple choice "
"questions are shown)"
msgstr "完成问卷调查后显示结果"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:67
msgid "Agree"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/survey_results_printable.tpl:42
msgid "All survey entries up until"
msgstr "所有问卷调查条目直到"

#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:65
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:15
#, fuzzy
msgid "Answering"
msgstr "回答"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:26
msgid "Answers, one per line"
msgstr "答案，每行一个"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_matching.tpl:20
msgid "Apple = Red"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:19
msgid "April"
msgstr "四月"

#: modules/mod_survey/templates/page_admin_frontend_edit.tpl:21
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this page jump?"
msgstr "你确认需要中止？"

#: modules/mod_survey/templates/page_admin_frontend_edit.tpl:19
msgid ""
"Are you sure you want to delete this page?<br/>This also deletes all "
"questions on this page."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/page_admin_frontend_edit.tpl:20
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this question?"
msgstr "你确认需要中止？"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:99
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this result?"
msgstr "你确认需要中止？"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_question_page.tpl:45
msgid "Are you sure you want to stop?"
msgstr "你确认需要中止？"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:23
msgid "August"
msgstr "八月"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_end_edit.tpl:7
#: modules/mod_survey/templates/_survey_end_edit.tpl:8
#: modules/mod_survey/templates/_survey_question_page.tpl:37
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_edit_feedback.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_category.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_likert.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_long_answer.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_matching.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_multiple_choice.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_narrative.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_short_answer.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_truefalse.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_upload.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_yesno.tpl:3
msgid "Block"
msgstr "块"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:161
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:31
msgid "Button style"
msgstr "按钮样式"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:107
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:14
msgid "Button text"
msgstr "按钮文本"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:146
#: modules/mod_survey/templates/page_admin_frontend_edit.tpl:16
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:155
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_category.tpl:53
msgid "Category to choose from"
msgstr "从中选择一个分类"

#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:11
msgid "Check the answer in the admin."
msgstr "在管理页面中检查答案。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:74
msgid "Chinese food is best for money"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_multiple_choice.tpl:31
msgid "Choices"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_dialog_survey_email_addresses.tpl:7
#: modules/mod_survey/templates/_survey_end_edit.tpl:6
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: modules/mod_survey/templates/page_admin_frontend_edit.tpl:18
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_survey_question_page.tpl:45
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:101
#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "国家选择"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:160
msgid "Country select"
msgstr "国家选择"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:39
msgid "Danger"
msgstr "危险"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:27
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:34
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_editor_results.tpl:29
#: modules/mod_survey/templates/page_admin_frontend_edit.tpl:17
#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:100
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_page.tpl:12
#, fuzzy
msgid "Delete page"
msgstr "删除"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_j.tpl:7
msgid "Delete page jump"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_q.tpl:23
#, fuzzy
msgid "Delete question"
msgstr "下个问题"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:6
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "问题"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:61
#, fuzzy
msgid "Disagree"
msgstr "强烈不同意"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:40
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_yesno.tpl:14
msgid "Do you like pea soup?"
msgstr "你喜欢喝紫菜汤么？"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:122
#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:43
#, fuzzy
msgid "Download CSV"
msgstr "下载 CSV 结果"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:126
#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:47
#, fuzzy
msgid "Download Excel"
msgstr "下载 CSV 结果"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:124
#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:128
#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:45
#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:49
msgid ""
"Download will start in the background. Please check your download window."
msgstr "下载将在后台启动。请检查你的下载窗口。"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:49
msgid "Drop-down menu"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:131 modules/mod_survey/mod_survey.erl:136
msgid "E-mail addresses"
msgstr "E-mail 地址"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_editor_results.tpl:26
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_editor_results.tpl:27
msgid "Edit survey result"
msgstr "编辑问卷调查结果"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_blocks.survey.tpl:20
#, fuzzy
msgid "End of questions"
msgstr "跳转到问题"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_block_name_check.tpl:2
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_narrative.tpl:21
msgid "Example:"
msgstr "例如："

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:20
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_category.tpl:19
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_country.tpl:20
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_likert.tpl:38
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_long_answer.tpl:19
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_matching.tpl:33
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_multiple_choice.tpl:20
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_narrative.tpl:27
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_short_answer.tpl:20
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:32
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_truefalse.tpl:33
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_yesno.tpl:35
msgid "Explanation"
msgstr "解释说明"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_results.tpl:16
#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:35
msgid "Failed"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:51
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_truefalse.tpl:26
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_truefalse.tpl:8
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_truefalse.tpl:25
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_truefalse.tpl:32
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_yesno.tpl:8
msgid "False"
msgstr "否"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:17
msgid "February"
msgstr "二月"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_block_test_feedback.tpl:4
msgid "Feedback if correct"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_block_test_feedback.tpl:11
msgid "Feedback if wrong"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:164
msgid "File upload"
msgstr "文件上传"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:32
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:27
msgid "Fill in"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_narrative.tpl:14
msgid "Fill in the missing parts."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:202
msgid "Find page"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:127
msgid "First page in category"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:21
msgid ""
"For quiz or test, mark correct answers with a “*””. E.g. “*value#answer”"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_j.tpl:6
#, fuzzy
msgid "Go to question"
msgstr "跳转到问题"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:108
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:111
msgid "Handle this survey with"
msgstr "处理问卷调查使用"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:91
msgid "Handling"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:114
msgid "Header"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:49
msgid "Help about surveys"
msgstr "问卷调查帮助"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:55
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:77
msgid "Hide progress information"
msgstr "隐藏进度信息"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:22
msgid "Hide the user’s id or browser-id from result exports"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:75
msgid "I always eat with others"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:90
msgid "I am"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_narrative.tpl:19
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_narrative.tpl:21
msgid ""
"I am [age] years old. I like [icecream=vanilla|strawberry|chocolate|other] "
"ice cream and my favorite color is [color      ]."
msgstr ""
"我[age]岁了，喜欢吃[food      ]，最喜欢的颜色是[color=红|黄|蓝|紫|粉]色。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:73
msgid "I like Chinese restaurants"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:20
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:19
msgid "Immediately start with the questions, no “Start” button"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:36
msgid "Informational"
msgstr "提示"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_short_answer.tpl:26
msgid "Input value placeholder text"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_block_test_checkbox.tpl:12
msgid "Instant feedback (Learning Mode)"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_edit_email_text.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_edit_email_text.tpl:8
msgid "Introduction for confirmation email"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:18
#, fuzzy
msgid "Introduction text."
msgstr "按钮文本"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:40
msgid "Inverse"
msgstr "反色"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:16
msgid "January"
msgstr "一月"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:22
msgid "July"
msgstr "七月"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:48
msgid "Jump target"
msgstr "跳转目标"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:49
msgid "Jump to a question on a next page."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:21
msgid "June"
msgstr "六月"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:92
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:64
msgid "Leave empty if there are no test questions."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:153
msgid "Likert"
msgstr "李克特量表"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:19
#, fuzzy
msgid ""
"List of possible answers, one per line. Use <em>value#answer</em> to store "
"“value” but to show “answer”. E.g.  “2029#The year 2029”."
msgstr "列出可能的回答，每行一个。使用 <em>value#answer</em> 格式化选项。"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:159
msgid "Long answer"
msgstr "长答案"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:117
msgid ""
"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur <em>adipisicing</em> elit, sed do "
"eiusmod <b>tempor incididunt</b> ut labore et dolore <u>magna aliqua</u>."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:100
msgid "Mail filled in surveys to"
msgstr "将填好的调查结果发送到"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:93
#, fuzzy
msgid "Mail results to"
msgstr "问卷调查结果编辑器"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:18
msgid "March"
msgstr "三月"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:79
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_matching.tpl:14
msgid "Match which answer fits best."
msgstr "选择最合适的答案。"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:156
msgid "Matching"
msgstr "匹配"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:20
msgid "May"
msgstr "五月"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_category.tpl:37
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:50
msgid "Multiple answers possible"
msgstr "允许选择多个答案"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:165
#, fuzzy
msgid "Multiple choice"
msgstr "允许选择多个答案"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:37
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:32
#, fuzzy
msgid "Multiple entries per user/browser"
msgstr "允许每用户/浏览器填写多个条目"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_page_break.tpl:38
msgid "Multiple page break blocks are merged into one."
msgstr "多个页面块会被合成一个。"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:157
msgid "Narrative"
msgstr "陈述"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:49
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多帮助？"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_results.tpl:26
#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:45
#, fuzzy
msgid "Needed for pass"
msgstr "需要更多帮助？"

#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:3
#, fuzzy
msgid "New result:"
msgstr "新问卷调查结果："

#: modules/mod_survey/templates/_survey_question_page.tpl:48
#: modules/mod_survey/templates/_survey_question_page.tpl:52
msgid "Next"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:129
msgid "Next page in category"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:43
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_yesno.tpl:27
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_yesno.tpl:25
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_yesno.tpl:32
msgid "No"
msgstr "否"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:26
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_multiple_choice.tpl:43
msgid "Numeric input, show totals for this field in the survey results."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/page_admin_frontend_edit.tpl:15
msgid "OK"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:25
msgid "October"
msgstr "十月"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:40
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:35
msgid "Once and allow editing afterwards"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:35
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:30
#, fuzzy
msgid "Once only per user/browser"
msgstr "允许每用户/浏览器填写多个条目"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_upload.tpl:31
msgid "Only accept images."
msgstr "只接受图片。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:125
msgid "Options from a page category"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:162
msgid "Page break"
msgstr "页面中断"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_page_break.tpl:12
msgid "Page jump condition"
msgstr "页面跳转条件"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_results.tpl:14
#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:33
msgid "Passed"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:28
#, fuzzy
msgid "Please enter your information."
msgstr "请输入你的名字。"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_short_answer.tpl:14
msgid "Please enter your name."
msgstr "请输入你的名字。"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_question_page.tpl:31
msgid "Please fill in all the required fields."
msgstr "请填写所有必填项目。"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_multiple_choice.tpl:14
#, fuzzy
msgid "Please make a choice."
msgstr "猫是人类最好的朋友。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:133
#, fuzzy
msgid "Please upload your file."
msgstr "请上传图片。"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_upload.tpl:18
msgid "Please upload your image."
msgstr "请上传图片。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:34
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_long_answer.tpl:14
msgid "Please write an essay."
msgstr "请写个随笔。"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_results.tpl:22
#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:41
msgid "Points"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_block_test_checkbox.tpl:23
#, fuzzy
msgid "Points per answer"
msgstr "长答案"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:35
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:134
#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:55
msgid "Printable list"
msgstr "可打印列表"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:73
msgid "Progress"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_category.tpl:14
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:14
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:64
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_blocks.survey.tpl:7
#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_block_test_checkbox.tpl:4
#, fuzzy
msgid "Quiz or test question"
msgstr "跳转到问题"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_matching.tpl:50
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:57
msgid "Randomize answers"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:82
msgid "Red"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_category.tpl:46
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_country.tpl:32
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_likert.tpl:51
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_long_answer.tpl:31
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_matching.tpl:54
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_multiple_choice.tpl:38
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_narrative.tpl:39
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_short_answer.tpl:52
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:61
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_truefalse.tpl:50
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_upload.tpl:35
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_yesno.tpl:53
msgid "Required, this question must be answered."
msgstr "必须填写"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:9
#: modules/mod_survey/templates/_survey_results.tpl:4
#: modules/mod_survey/templates/survey_results_printable.tpl:42
msgid "Results"
msgstr "查看结果"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:79
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:51
msgid "Results from the respondent"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_survey_end_edit.tpl:1
msgid "Saved"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:128
msgid "Second page in category"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_country.tpl:23
msgid "Select country"
msgstr "选择国家"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:71
msgid "Select which you agree with."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:98
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_country.tpl:15
msgid "Select your country"
msgstr "选择你的国家"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:26
msgid ""
"Send confirmation to respondent (please add a question named <i>email</i>)"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:105
msgid ""
"Send confirmation with the results to the email address entered in this form "
"(you must include a question labeled “email”)."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:97
msgid "Separate multiple email addresses with a comma."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer_date.tpl:24
msgid "September"
msgstr "九月"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:7
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:5
msgid "Settings"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:158
msgid "Short answer"
msgstr "短答案"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:132
#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:53
msgid "Show email addresses"
msgstr "显示 e-mail 地址"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:63
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:85
msgid "Show progress bar"
msgstr "显示进度条"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:59
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:81
msgid "Show progress information as “<em>Question 3/10</em>”"
msgstr "显示进度信息，如“<em>问题 3/10</em>”"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:52
#, fuzzy
msgid "Show results"
msgstr "显示问卷调查结果"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_start.tpl:29
msgid "Show results (admin only)"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:131
msgid "Show survey results"
msgstr "显示问卷调查结果"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_category.tpl:33
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:48
msgid "Single answer possible"
msgstr "只允许选择一个答案"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_error.tpl:1
msgid "Something went wrong"
msgstr "出错"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_start_button.tpl:8
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_question_page.tpl:44
#: modules/mod_survey/templates/_survey_question_page.tpl:45
#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:163
msgid "Stop"
msgstr "中止"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_page.tpl:36
msgid "Stop the survey after this page. No questions are submitted."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_likert.tpl:31
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_likert.tpl:18
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_likert.tpl:42
msgid "Strongly Agree"
msgstr "强烈同意"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_likert.tpl:21
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_likert.tpl:8
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_likert.tpl:34
msgid "Strongly Disagree"
msgstr "强烈不同意"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_question_page.tpl:48
#: modules/mod_survey/templates/_survey_question_page.tpl:52
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_category.tpl:41
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_thurstone.tpl:51
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_truefalse.tpl:45
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_yesno.tpl:48
msgid "Submit on clicking an option"
msgstr "点击选项时提交"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_block_test_checkbox.tpl:17
msgid "Subtract points for wrong answers (total never less than 0)"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:37
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:5
msgid "Survey"
msgstr "问卷调查"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:150
msgid "Survey Questions"
msgstr "问卷调查问题"

#: modules/mod_survey/templates/admin_survey_editor.tpl:7
msgid "Survey editor"
msgstr "问卷调查编辑器"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:117
msgid "Survey result deleted."
msgstr "问卷调查结果已经删除。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:135
msgid "Survey results editor"
msgstr "问卷调查结果编辑器"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:85
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:57
msgid "Test pass percentage"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_survey_end.tpl:5
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_end.tpl:7
msgid "Thank you for filling in our survey."
msgstr "谢谢你填写我们的问卷调查。"

#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:21
#, fuzzy
msgid "Thank you for filling in:"
msgstr "谢谢你填写我们的问卷调查。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:74
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:46
#, fuzzy
msgid "Thank you text only"
msgstr "谢谢"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_edit_feedback.tpl:10
#, fuzzy
msgid "Thank you text."
msgstr "谢谢"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:48
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_truefalse.tpl:14
msgid "The earth is flat."
msgstr "地球是方的。"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_end_edit.tpl:3
msgid "The results have been saved."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_survey_error.tpl:3
msgid ""
"There was an error while handling your answers. We are terribly sorry about "
"this."
msgstr "处理回答时出错。我们对此感到万分抱歉。"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_upload.tpl:11
msgid ""
"This block show a file upload field. This can only be used as the last "
"question of a survey. The default survey routines can’t handle file upload, "
"you will need to add your own survey handler to your site or module."
msgstr ""
"本块是一个文件上传域，只能被用做问卷调查的最后一个问题。默认的调查处理器无法"
"处理文件上传，你需要为站点或模块添加自己的问卷调查处理器。"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_stop.tpl:10
msgid ""
"This block signals a stop in the flow. The user can't continue further and "
"it is counted as a page break."
msgstr "这个块表示流程暂停，用户只有"

#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:8
msgid "This is a result for:"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_edit_feedback.tpl:10
msgid "This text is shown after the survey has been submitted."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_frontend_edit.survey.tpl:20
msgid "This text is shown as an introduction to the survey."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:154
msgid "Thurstone"
msgstr "瑟斯顿量表"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_page_break.tpl:18
msgid "To question"
msgstr "跳转到问题"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_page.tpl:14
msgid "Toggle outline view"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_survey_result_chart.tpl:29
#: modules/mod_survey/templates/survey_results_printable.tpl:66
msgid "Totals"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:50
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_truefalse.tpl:21
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_truefalse.tpl:7
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_truefalse.tpl:22
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_truefalse.tpl:29
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_yesno.tpl:7
msgid "True"
msgstr "真"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:151
msgid "True/False"
msgstr "真/假"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_short_answer.tpl:37
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:81
msgid "Wagner"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:38
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:59
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_likert.tpl:14
msgid "Weasels make great pets."
msgstr "猫是人类最好的朋友。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:71
#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_settings_tab.tpl:43
msgid "When finished show"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_page_break.tpl:37
msgid ""
"When no condition is true then the question following this break will be the "
"next page."
msgstr "当没有条件成立时，所有此中断后面的问题将成为下个页面。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:42
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_yesno.tpl:22
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_yesno.tpl:22
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_yesno.tpl:29
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:152
msgid "Yes/No"
msgstr "是/否"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_start.tpl:11
msgid "You already filled this in, but you can change your previous answers."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_survey_start.tpl:21
msgid "You already filled this in."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:106 modules/mod_survey/mod_survey.erl:121
#: modules/mod_survey/mod_survey.erl:730
#, fuzzy
msgid "You are not allowed to change these results."
msgstr "不允许查看问卷调查的结果。"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_results.tpl:68
msgid "You are not allowed to see the results of this survey."
msgstr "不允许查看问卷调查的结果。"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_edit_content_survey_settings.tpl:49
msgid ""
"You can create your survey by adding blocks with questions below the body."
msgstr "请通过在正文后添加块来创建问卷调查。"

#: modules/mod_survey/templates/admin_survey_editor.tpl:27
msgid "You must have edit permission on the survey to edit its results."
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_survey_block_name_check.tpl:2
msgid "You need to give a name to every question."
msgstr "你需要给每个问题指定一个名字。"

#: modules/mod_survey/templates/_survey_results.tpl:30
#: modules/mod_survey/templates/email_survey_result.tpl:49
#, fuzzy
msgid "Your result"
msgstr "显示问卷调查结果"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:93
msgid "chocolate"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/admin_survey_editor.tpl:16
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_j.tpl:3
msgid "goto"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:94
msgid "ice cream and my favorite color is"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_j.tpl:2
msgid "if"
msgstr ""

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_short_answer.tpl:44
msgid "must be a date"
msgstr "必须是日期"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_short_answer.tpl:42
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer.tpl:29
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer.tpl:39
msgid "must be a number"
msgstr "必须是数字"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_short_answer.tpl:43
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer.tpl:31
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer.tpl:41
msgid "must be a phone number"
msgstr "必须是电话号码"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_short_answer.tpl:41
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer.tpl:27
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_short_answer.tpl:37
msgid "must be an e-mail address"
msgstr "必须是 e-mail 地址"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_page_break.tpl:21
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_page_break.tpl:33
msgid "name"
msgstr "name"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_page_break.tpl:15
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_page_break.tpl:28
msgid "name >= 2"
msgstr "name >= 2"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_multiple_choice.tpl:31
#, fuzzy
msgid "one per line"
msgstr "答案，每行一个"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_j.tpl:3
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_admin_edit_block_li_survey_button.tpl:46
#, fuzzy
msgid "question"
msgstr "问题"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_j.tpl:2
#, fuzzy
msgid "question == 1"
msgstr "跳转到问题"

#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_multiple_choice.tpl:17
#: modules/mod_survey/templates/blocks/_block_view_survey_narrative.tpl:22
msgid "select…"
msgstr "选择..."

#: modules/mod_survey/templates/admin_survey_editor.tpl:13
msgid "survey results editor"
msgstr "问卷调查结果编辑器"

#: modules/mod_survey/templates/_admin_survey_question_editor.tpl:92
msgid "years old. I like"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Apple = Red<br/>\n"
#~ "Milk = White<br/>\n"
#~ "Vienna = Austria<br/>\n"
#~ "Flying dutchman = Wagner."
#~ msgstr ""
#~ "苹果 = 红色<br/>\n"
#~ "牛奶 = 白色<br/>\n"
#~ "维也纳 = 奥地利<br/>\n"
#~ "最炫民族风 = 凤凰传奇。"

#~ msgid "Cat = Picture"
#~ msgstr "猫 = 图片"

#~ msgid "Click here to download the results as a CSV file."
#~ msgstr "点击这里将结果做为 CSV 文件下载。"

#~ msgid "The following survey has been filled in:"
#~ msgstr "问卷调查填写结果如下："

#~ msgid "Explanation text (optional)"
#~ msgstr "解释文本（可选）"

#~ msgid "Name of target question"
#~ msgstr "目标问题的名字"
